其實泡菜仔真係好仆街

自己做野遇好多泡菜仔先唔講
老母岩岩同老豆去完東京返黎話好多大餅當地人唔收

屌啦星，收到一堆500WON,又真係幾似500Yen
兩老係間燒肉店又見到個趣聞

有一條韓仔入黎開張檯，侍應開左三個位
個仆街既朋友後到，來到應該唔想食，講左幾句起身就走人

憎泡菜多過大陸狗

So?

港女見到你掉頭走

見到泡菜男即M腳

只係證明果啲女人仲低賤過泡菜👎🏻

聽人講泡菜最中意冇套中出

港女又肯

係

全部都係 __

你打飛械最高尚

人地鐘意食屎關我事？
利申：剛換新女

你條女比泡菜食過都當新？

有一條韓仔入黎開張檯，侍應開左三個位
個仆街既朋友後到，來到應該唔想食，講左幾句起身就走人

呢個我都遇過
成班mk

拎menu比佢地講幾句就走左

我以為過時限無優惠散水

柒少陣啦